昆尼：沙拿是紅軍近15年最佳收購

曾經效力紐卡素的長人前鋒昆尼表示，穆罕默德沙拿是利物浦近15年的最佳收購，甚至勝過古天奴、蘇亞雷斯及托利斯。

紐卡素舊部昆尼表示，由羅馬轉投紅軍的沙拿實力驚人，表現遠超外界預期。

至今，沙拿已經射入29球，成為紅軍新一代王牌球員，昆尼對於他的表現非常震驚。

「沙拿就好像是利物浦的風暴一樣，入了29球，他只是一個翼鋒，簡直聞所未聞！好像他對熱刺的入球，過了兩人再射破門將，我只想到美斯有這樣的本領。」昆尼震驚地說。()

小心比賤種咬

牙蘇呢？

條友唔撚識波

昆尼係咪Quinn
佢踢新特能囉唔該

冇英超嗰年咬人一個carry

即係邊年？
利記年年都冇英超wor

Micky Quinn

屌你老母

唔係，michael quinn以前多產射手

但肯定作者當左佢係愛爾蘭同philips 合作個位

因為michael 唔係長人。。

愛爾蘭個位，同philips 合作過，post 完出黎發覺句子有d 問題

呢個quinn 真係踢過紐

係咪咁撚串牙屌你老母

佢想昆您姐

蘇狗先係

29球真係幾勁

佢仲要唔係正先鋒只係一隻翼呢下先屈機

沙拿如果去鍠疤又keep呢個水準

有無機會真係挑戰到金球

下年去我鍠啦

鏝狗又搞事

等on9仔話佢miss好多chance

屌唔好成日單單打打啦

靜啦後備龍

you gay

咪又係無英超

閘住反彈無回頭

右腳生蟲

佢對big 6既數據先恐怖

Daddy 棄將係有返咁上下

屌打牙蘇

牙蘇個年係幾可奪冠 但最後冼走
而沙拿由頭到尾都無奪冠可能
古天奴係利記根本無想像中咁重要
牙蘇>沙拿>古天奴

下季劍指英超！

好似係無入過獌波

托利斯呢 全季只輸兩場

只輸兩場都贏唔到英超咁慘？
認真問

咬咬呢？

和波多 比獌贏

不過果年已經係同so9果年一樣係最近嫁啦

不過沙拿 so9 托利斯都可以爭 古就真係未夠班爭

沙拿左腳記錄保持者 翼鋒但入波多 不過帶起隊波未見到有得爭冠軍 睇佢做唔做到英超神射手今年 依家牌面真係最差

So9唔駛講 拎左金靴 英超年度最佳 果年carry一堆垃圾差啲拎冠 講牌面贏晒

托利斯 當年有份carry到猁全季英超只輸2場 歐聯對皇炒4球 但當年有黃金中場 沙謝馬 講功勞冇so9咁大 不過佢果年都入左24球 成為首季踢英超入波既多既人 只係輸比果年30幾球既牙朗 不過都不足以贏so9 但托利斯有樣野贏晒 就係佢好撚靚仔 當年成班港女唔睇波都會印torres 講商業價值 torres幫猁吸左唔少女

吊你牙